屌哂你地老母點解熱門咁多唔係講聽日既post?

又話自己幾黃幾黃 同我全部拉撚哂其他唔關事既post!
連推拉師都唔做 係咪當手足係condom?

個個掛住何鴻燊

屌條廢老死關我地撚事咩 成班幾日前仲講27號點點點 結果今日全部都係垃圾post! 屌哂佢地老母

好多pr公司

其實佢死關我撚事
仲要佢個女有份去聯合國

推 全部同我拉哂D無聊post

呢Dpost就無人推 食屎啦成班掛住講八卦新聞

「派身家」，頭100名乘客可以平分全部身家，估電影

仆街PR公司同5毛 香港已完